有有IT神人識點樣hack人部機？？？

其實我唔明點解依家仲有人撐警
好多親戚藍絲根本冇睇過新聞就喺度話示威者搞事
認真問
其實可唔可以hack佢哋部手機自動播放警察打人嘅片？
搞大d有冇得hack埋大型商場既屏幕自動播片？
真係好想拯救一下呢啲生活係平行時空嘅人
今次嘅運動真係好需要多啲人支持
等佢哋知佢哋鍾意嘅香港警察有幾衰...

有冇IT神人識arrr？